
                      mi primera impresión después de salir del cine ha sido gratamente buena. en primer lugar la  pelicula es una comedia.  pero no una comedia cualquiera que recurre a los topicos y chistes absurdos . sino una comedia inteligente que narra el ascenso de un botones a director de un hotel prestigioso a ritmo vertiginoso.  
Cada plano de esta película esta pensado al detalle haciendo así una película agil y divertida de ver.
        
            